好驚有bb 點解

我男友無插過入去
但係佢射完之後 hi到啲落我同佢隻手
佢搵紙巾抹完再摸我下面
我比佢口爆完之後
我同佢濕吻 跟住佢奶我下面

隔左2粒鐘度
我自己有搵手指插入去

咁樣會唔會有事 呢排有啲作嘔

點算

我似驗孕棒

唔想答咪死柒開囉
講笑好撚好玩？
你唔答自然有人答

on9

男人唔會有bb嫁

男人驚咩呀

如果過兩個禮拜都冇嚟m，就去買支驗孕棒啦